外國手足玩弄建制派

支持國安法攤檔被外國手足 撕傳單再掉支安旗出馬路

做得好

條友夠抽咩

之前睇preview以為佢係奶共鬼佬

拆佢台

推

向皇軍大叫死黑警

Thanks man!

建制派？邊度建制？連最基本嘅文字遊戲都戒唔甩 點搞啊

行去講屌你老味 垃圾

支那人對住鬼佬真係變晒奴隸完全冇反擊力

Well Done

TikTok不了

如果係東亞人面孔,應該俾班狗捉左

型